黑警於公眾場所播放歌曲 涉侵犯版權

黑警涉於非法禁固理大學生時
於公眾場所播放含版權歌曲
疑事先未先向版權持有人取得所需特許
由此可見 香港政府及警方毫不尊重版知識產權

現呼籲
版權持有人可透過民事追討相關損失及民事法律責任

請大家幫幫手，傳出去俾版權持有人知道有此權利

詳情
在公眾場所播放歌曲或音樂需注意事宜
公開表演、播放或放映版權作品，涉及現時《版權條例》下版權擁有人的「公開表演、播放或放映版權作品」權利。而歌曲的旋律和歌詞以至聲音和視像紀錄，均為條例保護的版權作品。

本地音樂業界的版權特許機構包括：
香港作曲家及作詞家協會()
香港音像聯盟有限公司()
音像版權有限公司()

非法禁固理大學生當晚所播放歌曲：
《那些年》作詞：九把刀; 作曲：木村充利; 編曲：侯志堅、林冠吟
《千千闕歌》作詞：林振強; 作曲：Kohji Makanio
《追》作詞：林夕; 作曲：李迪文
《人海中遇見你》作詞：陳雲鳳/厲曼婷; 作曲：陳揚
《十面埋伏》作詞：Eric Kwok; 作曲：Eric Kwok
《告別校園時》作詞：潘源良; 作曲：小栗昌彥
《真的愛你》作詞：小美(梁美薇); 作曲：黃家駒
《號角》作詞：鄭國江; 作曲：谷村新司
《你知道我在等你嗎》作詞：張洪量; 作曲：張洪量
《真心英雄》作詞：李宗盛; 作曲：李宗盛
《支那人中國人》作詞：李安修; 作曲：陳耀川
《Scotland the brave》
《Last Christmas》

香港人咩都要做吓 求推

低能，浪費時間

推

up

大佬 填詞人唔駛食飯咩
追究版權費捐比星火都好

黑警酷刑對待被捕者 唔係更需要關注咩？

不如話埋佢地亂過馬路啦

警方話有警員subscribe 左kkbox 播歌時播大聲左 你吹得漲？

公開播開同毒撚聽歌唔同
佢雖然無商業用途
但可能損害名譽
填詞人 自己諗啦

用就無乜架啦
但班偽人沈默左咁耐想扮中立食雨家茶飯
依家有機會迫班偽人表態拉佢地去死
點解唔做??
要佢地兩邊不是人
仲有作曲填詞都係
唔爭在了埋歌迷會啦

追
真心英雄
千千闕歌
號角
Last Christmas
那些年
人海中遇見你
年少無知
Scotland the brave
告別校園時

版權點解又會去星火？

唔捐又批鬥人？

下面咪話左填詞人決定
睇曬先屌得唔得...

十面埋伏 填詞係wyman

推
乜招都要出吓

推俾九把力刀

電光火石間點買得切版權?
同埋宜家係特殊情況, 認為應該要恬免

九把刀同林夕

都好幫香港

唔捐批鬥